求巴絲打屌醒

若果女朋友問你，如果佢突然生得(小朋友)，你會唔會(開緊個重要會)都即刻去醫院陪佢身邊。

我答佢我當然想即刻過去，但唔可以肯定抽唔抽到身，因為如果因為咁冇咗份工嘅話，根本養活唔到整個家，更何況小朋友出左世之後…(男人背負住好多責任之類)

佢聽到好唔開心

係我角度，男人打工係為給愛人更好的生活，守護自己對佢許下既承諾。現實世界錢係神，根本唔到你去叛逆。我知道真心愛對方係唔介意對方有冇錢，但當現實要撞埋黎嘅時候，錢就係一切。如果你冇一個家，要訓街嘅話，又有邊個講得出唔介意你有冇錢。

我知道冇錢冇車冇樓生乜鬼小朋友，唔小女人都鍾意小朋友，然而青春有限，到我有錢有樓嘅時候佢都可能已經成為高齡產婦了。

其實我咁諗係咪我唔夠上進心，唔夠努力？我唔想無左佢，希望巴絲可以屌醒我、指點我應該點做。

分手啦

假設性既問題 唔答
你條女咁問得你都on99

本身你就唔應該咁認真看待女人呢D無聊問題，
你理咩性分析姐，扮到好認真咁答佢會咩得囉

On9
咁同問你 佢同你老母跌落水，救邊個先有咩分別
洗鬼咁認真答 現實發生先算啦

咁你做乜為人父
戴套啦屌你

我想講得出要做得到，唔想比假希望佢，因為我真心愛佢

所以你輸左

you are too young kid

同女人理性分析

kid

真係小朋友黎

Kid

腦筍都未生埋學人講生仔

你係on9在

你條女純粹想聽下你9up氹佢，
你就做認真撚同佢分析乜乜物物

賣埋啲figure就有錢了 KID

真

女人啲假設性題目真係可以層出不窮

我想你氹下我咋 醒少少啦

樓主死毒撚 柒事

[無圖] 而家啲細路真係…

巴打返中環裸跑先啦 邊有資格笑人

唔知巴打最後跑咗幾耐 定係冇跑

(高質笑話)唔笑我去中環棵跑